香港空氣又影響支那

唉，689唔該幫幫手大大力吸多再啖香港咁差o既空氣，減少對支那o既影響